我兒 為甚麼要買股票 為甚麼要成為大鱷魚的點心呢

為甚麼

咁你做咩要做5毛？

你點解要做推拉師仲科勞埋小妹

長揸唔驚

strong hold

信侵侵 唔驚~

賣左咪變點心囉，唔賣就唔輸

誰是你兒？

我想屌你屎眼

cls